★60後公園上吊 當場死亡

早上8時許，警方接獲報案，指有晨運客經過秀茂坪順利邨公園停車場後方位置時，發現有人吊頸。警方到場調查，發現事主為一位50多歲的男子，以紅色尼龍繩上吊，消防員將事主解下，證實事主已當場死亡，警方在他身上未有發現遺書及身分證明文件，正調查事主上吊原因。

Why u still alive

一定係冇做好生涯規劃啦！
咁唔涯得

60歲就諗住退休，真心廢
我自己起碼打工打到80歲先會諗退休啦
廢囉， 獅子山精神都冇

80歲退休都仲有成40年養老

唔捱得

原本諗住捱多一陣有得R老綜
依家突然要捱多5年 我吊了

抵撚死

以為老貓rip咗都仲開post

中年就自殺

秀茂坪又多隻怨鬼

公園死都好，好過屋企死，變兇宅

渣ga

少年

事但啦 公屋兇宅好搶手

唔會覺得有邊個人直接或對自己唔住？

• 49s
唔會覺得有邊個人直接或間接對自己唔住？

唔等個4千蚊叫完雞先屌頸?